［黑色五毛警告］今日真係有好撚多五毛做野

尋日中聯辦單野之後
今日一連爆幾單網絡/黃圈花生
大j vs 屎
龍門 vs 其他黃店
水門雞 vs 黃店

唔係唔俾大家討論其他花生
但懇求大家善用不推文回覆
煲大中聯辦港澳辦干涉香港事務

[即時生效]以後邊個再鬥黃就原地做一set體能

重要po
大家請推

推

p

參考 思考

善用不推文回覆 全力煲大中聯辦港澳辦干涉香港事務

警世
呢個po要上熱門

Thanks bro

同冇武漢肺炎之前一樣
對家一有痛腳就會瘋狂出啲內鬥post想spam走focus

建制瘋狂開記招洗白
連登仔反而關注網絡花生

同冇武漢肺炎之前一樣
對家一有痛腳就會瘋狂出啲內鬥post想洗走focus

只能夠話連登帶風向太易

呢個真
用過煽情啲嘅topic就引到好多人入去

推呀

屌你地老母！玩撚完黃圈分化未？仲講大J史萊姆？

明明今日咁大條中國直接破壞1國2制國際線要打(中聯辦港澳辦直接屌立法會議員)..但個個走去覆無聊野

- 分享自 LIHKG 討論區#CCPEndsOneCountryTwoSystems
#OneCountryTwoSystemIsDead
記得Retweet嗰陣Hashtag

林奠應該6點出嚟吠

其實唔係一路都干預緊咩

push

班五毛自己鬥黃就由佢哋
醒目既連登仔無視就得

我哋繼續屌中聯辦破壞一國兩制同埋玩中泰Twitter 大戰

望一望出面啲post
鬥到以為香港光復咗

自己睇路

facebookwhatsapp 反而係清泉
從來都唔見有fd 講呢d批鬥

嚟緊只會越來越多

關於中共干預立法會運作

暫時整合 twitter 求pin

重要post希望多啲人推

呢個真

感謝

推 其他鬥黃post 我已經唔睇了

輪到林鄭開記招講抗疫spin走中聯辦單野啦

Push

對家反攻緊啦

中聯辦，你以為真的黃色經濟圈已經收皮嗎，其實都只係同一班五毛放負，不信我換個id出post

火燒後欄啦仲係度討論黃店醒未呀

認同

重點

推呀
thx

推 , 不過黃既一世都黃
邊有咁易分到

方向正確
推上熱門

PUSH

未成功
先清黨
連登精神

我r晒頭唔知咩事 果啲post我一個都無睇
可能我對黃圈既關注度無果推人咁高啦
有黃店咪食囉有咩好嘈

關注煲好事
但今次實係有更值得關注嘅議題

係都有咁多人理佢地

香港立會內政事務不容中聯辦說三道四

樓主求pin 一番肺腑之言
所有連登仔同我入嚟睇清楚！跟我講一次！

因為真係明顯違返一國兩制 無得兜，唔通上市公司主席叫人唔准買第2間公司隻股,放風隻股會升會跌 可以當係"評論" "意見 ？
林奠真係好撚痴線,咁想搞死香港

支共狗官違反基本法！嚴重干涉香港立法會事務！理應坐返十碌八碌！

推啦 咪鬼再推內鬥 post

對家就越戰越勇
我哋就

今日真係好多五毛

出面已經見到好多五毛監躉喺度圍爐帶風向

香港大律師公會就
港澳辦及中聯辦對香港立法會事務及蒙面法裁決所作評論的聲明

根據《香港基本法》第 22 (1) 條規定：

「中央人民政府所屬各部門、各省、自治區、直轄市均不得干預香港特別行政區根據本法自行管理的事務。」

香港大律師公會得悉港澳辦及中聯辦最近公開評論認同上訴庭推翻《緊急法》違憲的 裁決及批評立法會現時一些事務。

港澳辦，中聯辦及任何中央人民政府所屬的部門於香港作出公開評論及聲明均為行使其公權的行為。

當有關評論或聲明涉及香港特別行政區根據基本法自行管理的事務 (如上述兩項事情) ，容易令公眾將此等評論視為 違反基本法 (包括第22（1）條)所保障的一國兩制 的原則。

香港大律師公會呼籲有關部門就上述事宜保持克制。

香港大律師公會
2020 年 4 月 14 日

太多兒登仔得閒冇野做就, 貼文宣又覺得冇用
其他野又唔做唔到
就好似飯民咁為無聊野內鬥,
真係咁多正義撚出黎幫手足討不平 ?
只係班冇料嘅人打擊唔到對面勢力, 只可搞自己人上位

pish

明眼人

個班應該全部五毛扮內鬥聰明連登仔點會理佢地

出面根本無人理
食黃店既繼續食黃店

班五毛真係得閒